美國戰線開波啦，快D like同retweet 香港法的主推人

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Tonight, the Senate passed my bipartisan #Uyghur Human Rights Policy Act.

This is very meaningful step in countering the widespread & horrific human rights abuses in #Xinjiang by the communist party of #China.

原來維吾爾族都有，仲上埋枱
完全冇人講